MeWe CEO︰絕不交資料予政權

麻煩你可唔可以幫手將以下呢個Post share去你地自己既Whatsapp/Telegram Group 度?
幫幫忙, 叫多D朋友玩Mewe, 取代Facebook, 踢走豬西百格!!!
------------------------
[MeWe移民] 請轉發!!!
近期香港人紛紛由FB/IG轉去用新社交平台MeWe,
以下網站整合了大量生意群組/興趣群組:

如果你都有開群組或幫你公司開MeWe專頁,
也可以留言給網站, 網站Admin會免費幫你將你既群組/專頁放上去網站上,等更多人可以睇到

[MeWe好處]
MeWe優點 1：無實名制
MeWe優點 2：無廣告
MeWe優點 3：任揀Emoji回應
MeWe優點 4：近似Whatsapp的Group chat 加Facebook 出Post功能二合一

香港人生意圈
香港商人國際連線
香港網店線上生意互助谷
網店線上生意互助社
香港餐飲業生意圈
香港零售業生意圈
多媒體/攝影/設計生意圈
建築及工程業生意圈
法律/會計/申領牌照/申請政府資助
免佣租樓/買賣樓宇配對
本土品牌/手作市集
黃色經濟圈
香港Marketing/PR 人圍爐交流
香港電子商貿協會
長工求職/招聘 HR萬事屋
$60以上PART-TIME / SLASH / 炒散 / 兼職 搵工台 HR萬事屋
JCI 國際青年商會香港總會
BNI 商會 - 世界上最大及最成功的業務引薦組織
身心靈平台
單身男女約會交友
課程/興趣班/講座分享谷
醫療用品/好壞醫師/健康資訊
香港寵物谷
美容扮靚靚靚群
爸媽交流/育兒BB資訊谷
香港婚嫁資訊谷
香港LGBTQ+ 谷
運動/健身愛好交流
420/大麻/雪茄/卷煙煙友
二手/代購買賣谷
香港動漫控
香港電競谷
偷食偷情秘密房
夜遊/出火/按摩討論區
香港旅遊谷
香港移民資訊總谷
各行各業黑店名單免中伏
HKU Yellow Alumni 香港大學黃金校友

典可以無人推

推呀

叫曬身邊啲人轉未

武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎武漢肺炎

fb google 都係咁講的

未上位前個個都咁講

隻會留個漏洞比佢地自己爆

偷食偷情秘密房,夜遊/出火/按摩討論區

youtube都好似話過一定冇廣告

到要改就話要改Policy

講姐
分分鐘係中共開出黎
邊個知

重點係佢點做
而唔係佢點講

don't be evil係李飛飛帶頭講

佢咁講會唔會犯国安法

個樣都正氣過豬西

推

但好似係code of conduct黎，之後cancel咗

PUSH

想問下ios有中文版嘛？

係係係 好好好 攪靚個表上市集資賣盤既野

3年唔出事已經好比面

又或者真係面對壓力時佢會點
呢兩年都篤爆左好多香港人既幻想
咁天真覺得有人好可靠可以幫你頂住政權?

用緊，幾好用，不過冇朋友

梁振英當年都平反64

「隻會」？

屌 未夠user姐 夠左價啱咪一樣有計傾 咪天真

巴打好有心機 支持

而家YouTube 最多廣告係YouTube

牙joe都講過類似說話

well done 中國武漢肺炎

聽住先la

push

嗰ceo話今年內會出繁體中文

聽住先...

搶緊客梗係咁講

香港LGBTQ+ 谷

豬閪八格十年前都係咁講

幫推

信你果個就ON9，反正你一L樣賣資料，照用FB

留名bookmark個list

為咗上位可以去到幾盡

鳩吹幾句 就一堆新使用者

剷fb ac 齊轉會

一堆人download幫佢搵銀

搵完銀再condom班傻閪

咁你繼續用facebook

都係想帶出一句 商家佬信唔過

呢個咩世界，咁撚名正言順

係咪D 支那仔打完殘體用百度翻譯啊

暫時

希望有操施令五毛無得進攻

咁佢點搵錢？

轉左

當一間公司越做越大, 一上埋市就好多野唔到CEO話事.

.

呢啲真係鳩吹呢個年代仲有人信

開始個陣就唔交

聽完就算啦
始終一個平台要營運，都要各種方法去搵錢
我個人偏向鍾意有少量健康廣告好過一堆有毒廣告
就算MeWe唔交資料畀邪惡政權，邪惡政權依然有大把後門方法去買資料，要視乎MeWe預設私隱設定有幾安全，因為假設用家都用預設私隱設定
同埋時代變，CEO都會換人，用社交平台都要識be water
最後一句想大家反思下，upload咗上網絡世界就預咗啲資料會被公開，各大社交平台並唔係牢不可破包生仔唔會被黑客hack，生活照放上社交平台又唔想畀其他人睇到，有可能嗎？

Steve Jobs都話過3.5吋同10吋係smartphone同tablet完美size，同埋tablet唔應該配筆用

一望句嘢就唸起Google

一開波未做起緊係噉講 過多幾年做起左又要轉第二個app了

期待

印仔個觀塘美食group

路西法效應
財富權力名聲可以扭曲任何人嘅價值觀

大家襯依家一定要入去Save HK做分化撚 真心好好玩

up

可以信住先既，人地依家咩都未做就講到一定會反口咁
可以比個機會試下既，反口再轉都未遲

轉到有一個平台唔反口咪得

fb 以前係咁又點？呢個唔係理由繼續用fb

MeWe 以咩方式營運？

我依啲老人家
Snapchat 跟唔上
IG又唔係日日睇
FB更加戒左幾年
仲要我學隻MeWe

收齊香港user一野交俾中共

rmb yumyum